{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057314",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048779",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 프렌치페이퍼풀빌라_1"
    },
    "text": "蔚珍フレンチペーパープールヴィラは海の眺めが優れており、社長と職員の方々が親切だというレビューが多いです。 宿の施設は老朽化した部分がありますが、価格に比べてコストパフォーマンスが良いという評価が多いです。 値段が手頃で、宿の内部には様々な機器が利用できる空間もあって満足度が高い方です。 しかし清潔状態が足りず、いくつかの客室では匂いやクモの巣など管理が必要な部分が見えます。 特にメゾネットタイプの中で下の階のエアコンが涼しくなく冷蔵庫も適当ではないため不便を感じることがあります。 プールも水が冷たくて清潔度にも問題があるようです。 駐車スペースは広くて不便がなく、個別バーベキュー施設もあって利用できます。 カフェは午前11時から午後9時まで営業しており、雰囲気が良くオーシャンビューが楽しめる空間です。 ルーフトップには屋外プールもあり、ゆったりとくつろげます。 予約時には駐車スペースが可能であり、当日入室予約時にはプールが利用できないことがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "蔚珍フレンチペーパープールヴィラの特徴は何ですか？",
            "answer": "蔚珍フレンチペーパープールヴィラは海の眺めが優れており、社長と職員の方々が親切です。"
        },
        {
            "question": "宿の施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿の内部には様々な機器が利用できる空間もあります。"
        },
        {
            "question": "値段に対して満足度は高いですか？",
            "answer": "価格に比べてコストパフォーマンスが良いという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "清潔状態はどうですか？",
            "answer": "清潔状態が足りず、いくつかの客室では匂いやクモの巣など管理が必要な部分が見えます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室にはどんな不便がありますか？",
            "answer": "特にメゾネットタイプの中で下の階のエアコンが涼しくなく冷蔵庫も適当ではないため不便を感じることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはどうですか？",
            "answer": "プールも水が冷たくて清潔度にも問題があるようです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広いですか？",
            "answer": "駐車スペースは広くて不便がなく、個別バーベキュー施設もあって利用できます。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは午前11時から午後9時まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはどこにありますか？",
            "answer": "ルーフトップに屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースの予約は可能ですか？",
            "answer": "予約時には駐車スペースが可能です。"
        },
        {
            "question": "当日入室予約時には何を利用できませんか？",
            "answer": "当日入室予約時にはプールが利用できないことがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 388
    }
}